其實屌乜勇武，佢哋目的唔係衝

好明顯目的係掩護，依家衝係冇乜可能夠人數砌